有無人聽過柒mall

上網搵好多支那文都無講係咪傳銷同呃人
好驚屋企人比人呃